（TG) 火坑

好想嘢呀！！！！

特價討論, 想入火坑請填。
唔出名牌子討論(主要飾物多), 想買請入。
如許可, 可以開團

一齊買買買

推